對隊賣埋主力既都比人迫和獌狗真係垃撚圾

😂😂😂😂😂😂

燈